刑事案嘅法官被培育成服從差佬、信差佬，呢招點拆？

雖然張舉能作風一向被評為保守，但梁家傑稱法官一向普遍保守，只要張舉能明白他是在本港法治風雨飄搖時接任，任重道遠便可，指外界不用因張的保守立場而「睇死佢」：「喺上訴庭主審關於人權自由憲政嘅案件，佢係一個相當保守嘅法官，呢個係毋庸置疑，話雖如此，大部份法官都係保守，因為呢個係佢哋嘅訓練、背景（所造成），例如刑事案嘅法官都係信差佬。」

政府信黑警點拆咪咁拆

平時可以做乜?
每個人被查身份證都可以要求出示委任證(呢個唔只係無法律效力的警察通例要求，而係香港案例、法律)。唔好一問就比。因為如果被要求，狗要證明身份，以執行警務。而佢地證明身份的物件，只有一樣，就係委任證。

全程錄音、錄影(咁係唔犯法、唔阻狗辦公的); 其他周邊的人都可以錄，因香港沒有肖像權。

出示咗後，大聲講出佢姓名及職位。問佢正唔正確(讓現場錄到音)。

唔好理唔出示委任證的狗，不停講"你執行警務前，證明自己係警察先"。留意，制服本身證明唔到自己係狗。咁就只能一對一。因為其他狗一定唔肯出示。

只同出示咗的狗講野。

當每個人都咁做，狗就有顧慮。

法庭戰線可以做乜?
法官唔會理邊個犯法，夠證據就入。黑社會唔拉，黑警唔拉，平民拉，對法官來講irrelevant, 只在乎處理緊單案有無證據入。

咁咪拉多D狗入司法程序囉。
1) 用JR迫使保安局、警務處強制要求狗戴返號碼牌、被要求要出示委任證，因為而家係一直違反法律、警隊條例。(狗死穴係顯示身份)
2) 不停咁申請警務處被露犯法黑警身份;
3) 不停咁私人檢控;
--> 以上達到的目的係要拉埋黑警入司法程序。

而家主要問題出在lower courts and magistrates, 馬道立都搞唔掂lower courts，張舉能都唔會搞到。